強烈建議日清將合味道配料獨立商品化

有時食飯想食香辣海鮮味 無理由食緊飯加杯麵 如果有配料加果隻味沖水焗 食兩淡飯再一下杯麵配料落肚 爽

果隻調味粉味

伴飯真係不得了

食飯加個杯麵有咩問題

嗱 日清 畀機會你發達呀

有麵會飽左肚

食完杯麵再倒個飯落去

一般 配料再加調味料變左醬汁撈飯

以前淘寶都有依d乾料賣
依家無哂

有無調味粉？

有無日清員工係度？

推到上熱門

腎虧呀。

份量同杯麵一樣 食成個杯面又唔腎虧 ？

浸麵夾麵﹐只佔少數﹔

浸飯兜飯 … … …

你應該誤會左 份量飯素咁樣都多 ？唔係湯飯

明了﹐thanks！

搵「方便麵 調味包」
大撚把

日清 出黎講兩句

定價：$5粒

香辣海鮮個湯撈飯真係不得了但好唔健康